蔡若蓮老公到而家都唔浦頭 咪仲涼薄過連登仔

我地都係外人，佢係親人

潘公子既靈魂點放下升天

聽講自殺要留係陽間600年

係咪離左婚

離左婚都關心嘛

一係老母個人仆街，唔比小朋友見老豆

不過投共都唔方好人

揾件支那大波北姑打種

夫妻情不再
親子情永在

私生？

唔浦頭?張生琴日咪衝咗出嚟柒囉

死啦 我啱啱發現我預設咗佢死咗老公